一人一句掟煲既金句（拋豬引肉）

我覺得我地唔係好夾囉
因為我值得更好

你碌鳩滿足唔到我

冇feel

推推推
真心想知

我都小半條啦你放過我啦

我襯你唔起
你值得搵個更加好嘅

我覺得我太愛你， 超過左

依個唔夠金句
太行

hoball

啱分手，將一啲芝麻綠豆嘅事發大嚟講，然後講句：你唔需要搵我，拜拜
喺我角度，根本就已編排好

你無亞強咁持久

你變左 你真係變左

巴打好有故事？

你都無亞珍咁好屌啫

依句通常係唔想分手個個講
有期望先有失望

不如大家冷靜下

公平分手 so nice

分開一排
之後就分開一世

有咁易話為就好
通常咁樣講完佢會唔記得佢都有俾人屌
然後淨係屌鳩你做咩咁隨便

咁用咩理由分開一排好

是但話呢排想一個靜下

我覺得我地都係做翻朋友好啲

我諗我地性格唔係好夾

抒發下心情
件事：早前喺台灣網上訂咗嘢，但賣家唔寄香港，而女朋友有朋友喺台灣，咁女朋友都好關心地同我講：我叫朋友幫你交收，然後遲啲過台灣攞
好喇，近排有屋企人過台灣，咁咪叫屋企人幫我聯絡女朋友嘅朋友交收囉。交晒聯絡，但我家人都聯絡唔到佢，咁我咪問我女朋友除咗Live，可唔可以畀fb聯絡。
女朋友都幾唔肯去問（已燥燥地），問返我家人有無ig？咁問完家人話無。佢竟然有啲火都嚟屌鳩我：咩世界呀，竟然無ig
我聽到火都嚟，屌鳩我屋企人 但無屌佢，淨係唔理佢
然後幾個字後就sent msg嚟：喺我需要你嘅時候，你唔理我，咁我消失

我地係做返對平行線啦